柒婆聽日敢唔敢用極端情況宣佈停工停課

一定唔敢

唔敢

佢就算敢都0945行會前先宣佈

唔敢
明明玩宵禁又唔敢講到明

股市要開市架，邊敢

點可能敢，香港人咁中意返工，冇得返工隨時幾百萬人暴動啊